替妹擋災案 事主要求保留處女膜完好

已婚的士司機涉自稱「再生人」，藉「師公上身」濕吻女友12歲的女兒X，並涉以替妹擋災為由騙得女友17歲女兒Y跟他14次性交以進行「黃道十二宮」法事。辯方在盤問Y時，指Y與被告性交時，曾要求被告不要插太深，以免將處女膜弄穿。Y指則因為痛故有推開被告，而她確認向被告表示「要留返個處俾男友」，但不肯定有否著被告不要插太深。

辯方指被告不滿Y一方面與被告保持性關係，一方面卻與男友拍拖，認為Y是一腳踏兩船。Y不同意，而Y指被告曾跟她說其男友會迫她做性奴，而母親亦有要求她不要與台灣男友交往。
Y指被告曾向她透露因他打黑拳而有內傷，要服中藥，並被打至甩掉門牙。至於被告有否提及因食用泰國及東南亞的藥而令他不舉，Y則指記不起。
Y承認見過被告打「隱形拳賽」，情況是只有被告見到對手，被告負責被打，她只見被告對着空氣出拳，被告會中拳並「成個人飛落梳化」，看似被人打中。

Y承認見過被告打「隱形拳賽」，情況是只有被告見到對手，被告負責被打，她只見被告對着空氣出拳，被告會中拳並「成個人飛落梳化」，看似被人打中。
做乜野 係咪冇撚腦

成篇文1999
時地人原因經過結過呢？
告乜罪？勞資糾紛？

fight club食女法